賤畜補給問題

賤畜始終唔係無限子彈
有無可能預先判定佢地補給路線
再截斷佢甚至封鎖佢?
利申: 三國誌